一人n樣中學同學喺老師面前做嘅on9搞笑野

中學嗰陣有規矩係冇帶書扣1分，冇做功課扣1分
咁有啲功課就係做喺書嘅，
有個阿sir就係因為咁而變咗冇帶書扣2分，大家都好唔gur
有次阿sir話要扣個同學2分嗰陣，
點知個同學拎咗份「功課」出黎，話阿sir只係可以扣佢1分，
原來佢特登玩野，一早撕咗要做嗰頁出黎

音樂堂考試 逐個人出黎表演唱歌或者樂器 曲目自選
有人彈東京熱

唔好相認

正 東京熱
成班男仔一定陰陰咀笑

女仔反應先正

想知個陣有無女仔識野

有次有個60幾歲老到皺曬皮既Miss著deep v衫返黎 之後成班人係咁話個咪好細聲個d 姐d意等個miss嗚低身比最前排d男仔睇又成日等佢寫黑板蚊走條咪線

用計數機扮打電話 罰留堂

咁重口味

咁都罰留堂

講多件
中學有個NET,
正常應該係鬼佬鬼妹，但佢係華人黎，
佢話自己唔識中文，有啲人懷疑佢識，
就係佢面前講粗口試佢，但佢又冇反應喎
後來有人見到佢操流利廣東話買餸

推